爆返政府狗屋賣港議員就係解決方法

今日抗爭者既行動已經收左作用
10.1~10.4 既遺產就係
1. 18區開花
2. 突襲
3. 不戀戰
4. 紅資收到懲罰，藍絲收到震懾

小弟天水圍，今晚冇狗，３個鍾左右已經爆哂所有野，再爆真係爆無可爆，慢慢大家發現只需一星期乜撚都可以爆到無哂唔好忘記一個重點係要拉埋藍絲轉黃絲

所以一定要突擊同走得快
今日明顯係71翻版
風向一定要轉返臨時政府